黃子華 17/7 換飛

有 17/7 (四) 380 兩連，想換 19/7 或更後 380，thanks!

留 tg

push

放 18號 680 兩連~

tg: iamgoldenson

Id:holim1030

25號兩張$380 想同你換
tg: edcth

搭單換
17號680x2
換24號或打後

未換到，推一推

再推一推

20/7 $380 2連請問ok嗎？

thx

已 tg 你

繼續推...

最後一推

我有二張今晚380 嘅飛 二連位
想換，換唔洗補錢，有意請回覆